не работает. при компилляции выходит мильён ошибок.
помогал Дима Барсков, без него даже этого бы не было. 
в общем дико сложно. проще повеситься, чем написать эту прогу на плюсах, проще пережить расставание с любимой, чем понять плюсы за 3 дня,
проще.. ну вы поняли, я не смог. крайне сложно